想知邊度買波boot多選擇？

唔要ig

波鞋街大把啦

淘宝